2011年二手polo買吾買得過

諗住40k左右買部polo，但驚個dsg好易死

No

吾你老母個閪咩

有部13年有無興趣？

幾錢先

有興趣既話PM傾呀